就目前點票黎講已經好過上屆

130:9

繼續 唔好停

134:9

目前一半都翻盤成功
今屆真係無諗咁多
一早做好輸既準備

137:9

屌打

138:9

140:10